有冇沙田巴打一齊踢下波咁

如題，想踢草埸